[不要被誤導]全部叫散係屋企歎緊冷氣

現場冇人話要走！前線都冇
成班係屋企叫走我即同你割！
Keyboard fighter收皮
你班係屋企既冷氣軍師搞到我地前線好嬲

屌你老母前線士氣強大！

屌你老母叫散個d影張現場相先啦我屌你老母！

唔係喎，成班話喺尖沙咀喎

我地前面打生打死你涼冷氣以為自己醒！
我屌你老母母俾狗屌！

係你老母！元朗前線士氣好強大

屌撚你老母呀

啲人如果傷哂咁聽日點啊？

熱門po 第一架，仲有幾千正皮

你唔係現場收聲啦屌你老母

我喺尖沙咀現場

元朗前線冇人想走

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

你老母你係邊呀？嘆緊冷氣呀屌你老母
有出去先同講野啦

On9仔

係，吊你班軍師，一叫走，D人走曬，本來前線士氣如虹，一叫走，連條英國旗都入左狗鐵，所有人走

你係邊呀on9仔

成班影張係前面先好叫走

我問晒前面冇人想走！連遊行都唔出做軍師？你做乜撚野呀

6:49 3邊前線confirm，冇人想走

吊你班叫人走既撲街，我係垃圾，見到太多人走，淯底走左

聽唔聽由得你

對唔住

前線加油 一鼓作氣殺入村同班撚樣死過

推

喺現場係咪好撚型呀？你知唔知你覆留，其他人都要陪你留呀？嗰度幾多條命呀，屌你老母！

收皮啦，大部分人走，羊群心理，加上兒登講到再唔走，所有交通都block 曬，嚇都大家走

五點半叫走，on9，有朋友都未黎，就開始走

前線咁得閒碌post

71，大家一齊stay 先可以stay到12點，你同我講5.30走

唔好走呀，前線好需要大家支持

前你老母咩！

咁你前綫有咩plan 呀？

又係俾人打先識走？

有得走就好走、留力聽日！

大家會睇連登黎mon住前線情況，現場都唔知前線發生緊咩

我屌你老母，前線決定黎架，我地成日唔夠人因為你班仆街睇電視叫走，屌你老母你咁撚勁嘅你同我死出嚟遊行左先啦，係到嘆冷氣屌你老母

冇人叫走！個個都好團結

入tg group啦我屌你老母，唔通呢到講

我屌你老母我係問晒先黎覆，我好好撚唔得閒

正一冷氣狗，班仆街唔知咩事亂叫

唔走比人當condom

我班前線俾你當condom呀屌你老母

夜晚白衫出場 小心為上

不嬲都話唔留，最後邊班話留呀？全部前線都要陪留！

前線要人呀屌你老母，唔夠人

屌我老母都無用，大部分人個民意就係話撒
咁你撒唔撒呀？

又黎一個自稱前線
發咁耐前都未見過前線有時間玩電話上連登

叫走個班冷氣軍師搞到前線唔夠人俾人打心涼啦？

屌你老母你收皮啦，次次發夢前線

成班冷氣軍師唔信我，而家逐個binc

Binc開始，我屌你老母

Binc開始，冷氣軍師我屌你老母